有無人好鐘意講粗口

屌你老母

屌你老母!!
你無波,我唔介意
你4X歲,仲大我幾年,我唔介意.
你結過婚我唔介意!
你落過仔我都唔介意!
你係煙剷我又唔介意!
你成日提你EX 我都仲未介意!
你叫我去你屋企過夜 要我瞓廳,留個位俾你隻寶貝狗瞓我都唔介意!

我屌你老母,因為我唔記得你家姐去咗旅行,唔得你講過幾句閑話
話我唔夠愛你!叫我好好反醒!

你班女人當自己有寶咩!!!?

PS.準備夜D去道歉.

屌撚柒鳩你

屌你個臭西

好撚契鳩弟
用鳩緊你咖

屌你老豆

留名跟進

屌你個西窿

屌
覺得自己好撚爛口

冇阿 走啦

屌你個老味丫

粗口先係香港文化既精髓，捍衛廣東話必先捍衛粗口。

壓力大 一句dllm 心身舒暢🙂🙃

屌人老母者
妻女俾狗屌